%title: Terraform
%author: xavki


# Terraform : Kubernetes - Wordpress - Module


<br>
* étapes :
		* installation des volumes : PV et PVC
		* installation des deployments
		* installation des services
		* installation de l'ingress


<br>
* exemple : module PV/PVC

* passer une variable et créer pour mysql

* passer une autre variable et créer pour wordpress

* idem sur les services si on le souhaite

<br>
